hi 淡友 (226)

中左1001

收市前我係到諗實太多人個心態同我一樣 入牛過博佢
但大戶有無咁順攤比散戶食，所以我都係走左牛。最起碼星期一先決定再動物過夜

-5000

想問夜期係咪直接影響聽日港女嘅升跌？

我又開左

我開POST
仲唔係千跌之日

直插210

lm

傾熊cfu呢個

聽朝跌少少好啦 比我再加多d熊

lm你個lm

背心姐姐

你開親都升
我唔想囉

今日收市真係好經典，個個轉曬身再笑9熊軍

點解你仲係LV2

??

臨收市call左，Molamola

然後而家熊軍又笑9牛軍
等睇再轉向

不要太過份
258都夠

聽日開市直接棄牛入熊

唔係近牛 未揸
話唔定阿爺救你呢

次次都係十點開始跳水

驚閪

無得再改名，要一個月後

而家係富翁LV1?

lv 2 係唔係兩次既意思?

唔係牛就得啦

今日先叫住個fd call都唔好牛

利申: 冇加入熊軍好後悔

推

係呀，儲夠四次我就係羊特朗普

大師真係太保守喇

經過斬qq put嘅教訓，呢次係唔會再斬恆call

呂布又燈了

未必 可以開市-100但倒升

臨收市個陣呢度 d 牛軍真係勁 high 攪到我差 d 想放哂 d put

睇聽日先

唔洗後悔，琴日跌700，今日300，聽日跌極有限。要食就食大浪

聽日加入

唔係
侵侵先係

Molamola

鎖倉用咗758啪近牛

睇吓邊個笑到最後

感謝🙏

我驚班新熊出唔切喳

黎喇黎喇

好彩收市冇走熊

肯定係乜都冇買嗰啲

終於沽 大戶唔托啦

各位早抖
熊軍的我要去訓個靚覺

認同 我都等緊反彈機會 睇下聽日有冇機會入牛搏反彈
一個字 等

指令清晰

聽日低開200會唔會追熊

呢件係我杯茶

夜期升番50點. 沒事兒了

又高追，兩日跌成千點，而家熊肉好貴。

睇下聽日陰跌定終極一插先

夜期就黎跌到今日低位

睇下邊個笑到最後

放兩年 會笑到最後

CLS，唔會死

終極不敗之地

要死都係下年先死

西面港女淨係識跟爺閪

超多人博反彈
插緊26400

沈判到2萬點

出年先見 熊三底

財富大轉移
多謝牛軍

原來東亞聽日最後1日留係恆指

收到！
等反彈浪再出擊

呢隻係最遠既牛

追極都話高追 但點知真係追極都仲有得跌

最緊要係開倉位 同你彈到勁高最多咪平手走 袋底熊

美股沽空港股既 3X ETF已經爆上左

所以我現在是牛 6 : 4 熊 聽日睇下走唔走到極限牛 :<

冇人玩佢喇 成交咁低

呢轉向下空間不大
下次加入

vix係唔係已經爆升

岩岩新聞講先留意

東亞等執啦

8月熊

但d 牛可以有長到有2-3年幾命

5合1 又變番5百幾蚊

差120點 上番270就沒事兒

恐慌指数VIX刷新8月15日以来高位至15.30，得益于美国三大股指跌幅扩大，纳指目前跌1.2%，标普500指数跌超0.6%，道指跌约70点。

又想V彈，聽日撚狗市

Call揀海通係咪一定比瑞字頭好

熊軍呢個星期數錢數到手軟

15.34 +1.43 (10.28%)

HSI 呀，QQ 310都夠

醒目

做咩通出黎

熊軍報到

共產黨收稅

我見今日收市前1個鐘啲牛熊都已經無晒秩序
但好多都唔係高%街貨
其實關唔關事

adr qq 冇乜點跌, 跌定左了

有我在

大戶既諗法我地唔會明架啦

我剩係知道好多人落call

Adr 穿唔到40 ，對上穿40係出業績

知唔信咩叫指數同個股，2樣野，講個股，我個倉仲有20幾隻

究竟個2000億痴下點

布巴 收市前跟左一球恆CALL 大概咩位再加多注我唔怕坐 因為本身打算買極限牛 依加見到咁汁番身彩 #touch#dog

市場消化哂啦，不過侵侵都實要拿返搾沙

我加按算, 唔賣樓, 我驚要訓街

聽日領跌 手機股, 地產股, 內銀 , 銀行

全部似出唔到世

賣咗先
遲啲到樓災

自膠 原來熊黎

呢幾日牛熊比例都無咩大變 4 : 6

齊齊申請公屋

公屋無敵

公屋真係無撚敵

但重貨已經落到去26,400

有排都唔會到你,
等長者特快算

屌爆你 我排公務員宿舍

以前𡃁仔住公屋
真係好正好方便

最緊要租平,
唔駛比管理費,
唔駛怕加息,
唔駛怕大維修

等幾耐?

仲有屋村妹

不過公屋有好多癲人拎白卡,
遇到差既鄰居就慘了

同我升盡佢

細佬果陣唔識驚
其實諗起果時附近真係有癲佬同道友住

快過公屋既實 7-8年啦掛

我乜撚都排唔到

結左婚未
未既廿年

咁撚多新移民黎排 咁就緊係啦

驚有錢都移唔到民 準備定埋技術

大家好嗎

仲有賭業股

暫時唔太好，聽日打算點部署

突然係到諗,其實打機課金唔係應該係成年人課最多咩

你們什麼過夜？

其實個健康系統無影響到佢個收入，大陸家下全部都係實名架啦

恆call

晴巴

訓唔撚著 聽日仲要返9點

聽日星期五 例妹
good to see U back

268恆牛 少量恆put 熊仔 700 call put

再穿26781唔追沽?

火力全開

700 call put 咩比例

Call 開始多過put

穿265追沽?
唔係通道底黎咩

吊我隻對沖牛呀

你隻對沖牛衝左入屠房

臨尾都要插深d -170

嘩夜期漏水 我隻牛26500 早開 駛唔駛即走 定等佢回

聽日開市走牛轉熊?

應該唔會回 好撚恐怖

NQ又一棍 今晚上唔上得返20ma，macd可能又死叉

睇ADR -29點, 不過計埋賭業股啊其他野 -75點左右, 聽日開巿大約係26900左右, 如果係遠牛咪留住先囉.

ok 走鬼 25800 見

nq真係煙花黎

痴線，夾撚住daylow黎收
呢2日最多都係彈2 3百點，
跌成千幾
搞到想繼續hold tim

有冇咁巧合，1點正，香港收，NQ即刻棍落

我怕佢今轉如果美股要回 會直通車

升幅冇晒

牛牛玩完了

即走

為268既牛祝福

聽日d神秘力量唔太大力可以追沽

同一班操盤員望住兩邊市嚟撚

阿爺都無用啦 直望258

美股呢幾日跌都係因為個聽證會出事, 實際唔係有經濟問題, 我諗應該就冇事既

美股升都唔關你事啦

我怕佢借勢者 美股可能係回一下先上

我隻MU跌撚左10%
on99銀行佬操盤

都有可能, 不過呢幾日其實已經跌左好多, 要再跌深D會有難度

我隻TSLA 330 而家跌到 280

高位唔放真係on9

聽朝跌唔多嘅話即走 反手熊

點解我睇唔到225個post 邊個開

跌成200-400呢
假設未殺

all input

無野了 知咩事

我都覺
攪到而家更加唔想放, 明明係一隻好股

好好笑 尾市叫人掃牛果班仆街

put tesla on9 son

假設唔多嘅話
大裂口就...等佢上返少少再熊

992

Call/put?

玩完戰地5 麻麻地

block左布兄？

邊敢

玩緊spiderman 正

新個隻？ 辣殺
訓先

訓醒連指又變返熊 好難觸摸

美股呢排都係妹下妹下
港女今日又表演自插？

無錯

騰訊adr升，侵侵又走數feel

今日似升

係囉 貿易戰無聲氣。唔撚同以前果百億喎 話落實就落實 咁睇2000億收皮多
牛可博

一係又玩陰濕，星期五收市先講

應該變左今輪談判既籌碼
傾唔掂會即出

都有機會。但我覺得無必要

係囉 中美一直傾緊數喎

收到風侵侵啲熊仔未夠貨，所以唔宣布住

屌 個個都收到風 中風喇你地

聽到電台講
傳聞好大機會香港今日中午時間12點宣佈2000億去向

向下26000
向上28000
阿婆都識玩

lclp 過午市

關稅戰前夕 特：未擬與華達協議
最快今展開 中方：將採反制措施
中國版 2018/09/07

美國總統特朗普（Donald Trump）擬對2,000億美元中國商品加徵關稅前夕，當地時間周三（5日）表示，美中貿易磋商良好，美國沒打算按中國方式達成協議，但指美方將繼續與中方進行磋商。

中國方面，商務部回應稱，若美方一意孤行，中方將採取必要的反制措施，並稱任何施壓措施對於中國都是無理、無效的。

美國對總值2,000億美元中國進口商品加徵關稅的公眾諮詢期，當地時間9月6日結束，據外電此前報道，特朗普可能最快於本港時間今日中午12時就會宣布展開本輪關稅措施。

美促華寬市場准入 減補貼

回顧美國對華首輪500億美元關稅糾纏數月，特朗普3月22日簽署備忘錄，對至少500億美元中國商品徵收關稅，至4月3日列出清單後設定公眾徵詢期，聽證會延期至5月17日。其間，中方代表團訪華盛頓磋商，美方一度宣稱中美擱置關稅。6月15日，白宮公布最終徵稅清單，敲定7月6日實施首批340億美元中國商品徵關稅，美國貿易代表辦公室8月7日公布，第二批160億美元中國商品徵關稅會於8月23日實施。

外界關注美國新一輪關稅措施何時生效，或會否出現轉機，特朗普當地時間周三在白宮對記者表示，美中貿易磋商良好，但美國還沒準備好與中國就貿易爭端達成協議，「美國將繼續與中國進行磋商，我非常尊重國家主席習近平，但目前我們就是無法達成協議。」

美方要求中國改善美國企業的市場准入和保護知識產權、減少工業補貼和削減高達3,750億美元的貿易逆差。

京指美任何施壓 均無理無效

中國方面，商務部昨在例行記者會上表示，如果美方一意孤行，中方將不得不作出必要反制。

商務部發言人高峰稱，一段時間以來，美方嚴重違反世貿組織（WTO）規則，不斷出台單邊措施，使中美貿易摩擦持續升級，既損害中美兩國企業和消費者的利益，也損害全球價值鏈和產業鏈的安全。如果美方不顧2,000億美元關稅徵求意見中絕大多數企業的反對，一意孤行，對華採取任何新的加徵關稅措施，中方將不得不作出必要反制。

他表示，在美方公布擬對2,000億美元中國進口商品加徵關稅後，中方已於8月3日公布針對自美國進口約600億美元商品加徵關稅的反制措施，並列出商品清單。

中方再次重申，任何施壓措施對於中國都是無理、無效的，又強調將密切關注加徵關稅帶來的各種影響，採取有力措施幫助在華經營的中外資企業克服困難。中方有信心、有能力、有辦法維護中國經濟平穩健康發展。

中美兩國上月就經貿問題在美國舉行副部級磋商，高峰表示，雙方工作層仍繼續保持接觸和溝通，致力解決中美經貿問題。他又說，貿易戰解決不了任何問題，只有平等、誠信的對話和磋商，才是解決中美貿易摩擦的正確選擇。

好緊張呀，又係12點

我唔打na，唔打na

打左好D，唔駛心掛掛

打好啲
12點公佈 1點插水 妹到3點 尾市轉燈

all in 買近牛

今日中午侵侵就會推嗰2000億出黎，港女插硬

12點先公佈
佢唔使瞓

唔係升就跌 呀婆都識玩

又12點 大家點博
輸左會死架(無間道)

恒adr又升返

睇定d先入市。。。
等到下午啦。

左右互搏 買曬兩邊羅

屌 咁不如唔好買。除非你捉到路

唔係話11月前唔傾咩

無野話一定既 乜都有變數 大家都係估估下。

美金跌左

一推即彈

係囉 上次都係咁

但其實傾都無用，美國主體要求唔會點變

單係美企正常係大陸營運都係死路一條

d國企邊有得爭

估計今日升 因為個底唔會一下就破到
同埋想問 如果恆指去到260 同道指差唔多 姐會點？聽講係歷史上既第一次

又黎中午12點？

我唔知呀。覺得有d怪姐 唔知喺到搞咩 若果美國一致贊成推2000億 琴晚都推左。總之一日未落實一日都有變數

但係上次係中國宣布先升

美期急跌

你唔係又買左牛下話?

因為一早跌定 市場最興係咁 不明朗因素已明朗 所要升。

屌

想穩陣真係一點先好落場

睇港女又表演自插

重溫徵稅內容

入定熊有著數

有咩熊推介

隻隻貴到仆街

咁早落場 等等小心反cup

繼續牛+熊先 比例自己調教

買岩就發達, 買錯就GG

hold住邊幾隻？

大家轉身慢既要忍忍手，分分鐘妹成朝再爆邊

不過我睇落實關稅機會都大，琴日收市前唔知商務部定外交部無啦啦自己跳出黎話如果落實就實會反擊

熊市開牛
我係咪痴左線

今日會唔會係千跌之日

今個禮拜跳700個日 前一日我都熊過左夜

最緊要一開市唔好諗即走（但今日係咪會跌咁多就自己考慮），但有樣野真既就係熊市牛過夜唔可以太大注，平時既2-3成好

你開熊過夜 食哂700點 應該fatfat
定你調轉左

豬左唔少

當日我都有隔夜熊係手
但睇唔透
跌400已經平倉

未訓醒，調轉左

尋日尾市我都差d轉左身，好彩手腳慢入唔到call

似係

好興奮，個個睇2000億都跌

咁你點睇先

我想唔落注

會鳩痕嫁喎 買邊一邊好

我都唔想落住

睇市走 執格仔

而家牛仔大特價

痕就r啦
亂買會gg

Asia markets down in the morning as US-China trade war takes center stage
Asia markets were lower on the morning of the final trading day of the week.
The U.S. could place tariffs on an additional $200 billion worth of Chinese goods at 12:00 p.m. HK/SIN.
China's commerce ministry warned on Thursday that it would retaliate if the U.S. slaps additional tariffs on the world's second largest economy.

淡友

唔明點解你地成日諗隻牛幾貴隻熊幾貴 反正你都唔會allin 你地個concept應該諗你地買幾多手 唔通你地下下貼價allin咩

貴做唔到刀鋸樹

刀仔幾手極限算啦

太貴就真係all in

仲諗深一層 問下自己點解要刀鋸樹 1000蚊買5手同5000蚊買5手有咩分別 前者郁幾百點就比人打把 後者可以自己諗放定唔放

又跌

呢度D富戶100手咁買
所以貴同平 本差好大

期

QQ都紅

仲要諗埋隻野貼唔貼市
好多時越貴越唔貼

100手咁買真你好爽

買大細咁，輸贏50：50，輸少啲唔會咁肉赤, 買1000最多輸1000

265?

貿易戰點

勁假時段

QQ 310 !!!!!!!!!!!!!

咁如果我個本得$5000
咁應該搏$1000定all in $5000?

唔好以為個個都好多本

果然係跌

隻熊升9格

今日穿硬300

而家紅等陣只會更紅

700又繼續插

可以走曬好倉，吊你，all in淡倉

痴撚線港女

美團又CAP 水, 冇人玩

大陸野少掂為妙 除左700

張list綠油油一片好護眼

冇本唔好炒股住 草夠5位數再炒有幾難

朝早汁下格仔都可以既

你set左 跌係綠色？

我估呢度好多學生
討論下姐

學生都可以好有錢 ，呢到有個已經獲利一球

我都係理性討論
利申：學生

26400 殺牛了

期指穿268
追沽

大人都可以好窮

不要再說了

個list咁綠

有無人夠膽極限Q牛

原本好窮，而家非常窮

今日升定跌我覺得係睇阿爺

博彈

係咪

我想問, 牛熊勁假時段應該做唔到交易, 何解會跳動?

...

Set價姐

不問價入

Same road

呀豬和狗 咩都唔識 睇狗熊 兇兆

最平既700 熊仔成0.5

59797 有廿格

59687

我琴日買嗰隻先0.385

低開高收

大家準備好未

我用IOS as stock 搵架咋。

咩號碼

咪59687

啱啱好26800

但好多都唔郁, 係間唔中一兩隻會郁, 其他無理由無人Set 價架?

跌埋今日入正股坐下先

根本成張list都跌得唔多... 點解期跌到咁架..

同意
諗唔明

1299綠燈

夜期跟美女呀

唔係好低開到wo

現貨應該高開

一講就試底

插爆呀 唔好牛

現貨應該未死得 期貨大戶又領軍

期貨隊落去 現貨都跟埋架啦

插埋今日，買少少牛先

期先行一步

QQ灰左

跌返尋日尾市拉高果波姐

有咩靚熊推介

現貨應該跌百幾點..

-78

今日2318 領軍

差120點

極限牛

穿268再彈

唔識玩tim

技術性反彈升返少少真係唔得咩

Yes sir

做咩轉牛軍

入邊隻熊好

嗰list一半轉左燈

連紫巴都反燈

上證+5.08

熊升15 牛先跌3

亮劍

因為跌唔落
係時候反彈

09:17
截至目前，中國央行未進行逆回購；今日無逆回購到期，有1765億元1年期MLF到期。

自己諗

冇事啦 升返晒啦

上證轉燈, 痴線

你睇邊隻熊
好似無咩秩序喎

高開低收下嘛

好多日無操作，會唔會一次過黎料

59797

跟

12000

唔會係今日

應該一開就棍上

紅燈

點解牛牛睇全部灰燈

升啦

一陣會全部大爆升

預言：直落300點

食佐先

槍在手，跟我走

牛牛上啊

今日星期5

睇定d 再算

撚狗既星期五又黎

今日邊個買熊邊個夾住過夜
兩日跌成千點都仲買熊

港女訓醒未

上證, 快啲證明你唔係流嘅

見底啦!! 唔該彈下 好傷....

牛軍

尋日收市前入 69973 16M個大戶應該放咗, 無乜賺喎

升盡佢

唔求彈好多, 只求彈少少回下血

入牛執幾格有無得諗, 今日上證有D料到

布神隻賭船

升唔起

真係見左DL

布神野隻升左十格

Qq上

268鐵底

起碼320。。。。

我隻過放牛7格 食唔食好

升爆佢啦

好似唔好住
今日有啲料到

我走左隻牛

食佐先啦
一陣急回你又諗自己點解唔食

QQ

中午前放啦, 就打到嚟

數錢

追牛

37%

琴日call左qq 布神睇幾多？

q 牛無80格都唔好走啦喂

升左50 %

yes sir

10格牛已食

我入唔到

追蹤止蝕咪得

已食過夜

賺30格
最後變得10格
驚你今晚訓唔著

不過好驚佢之後又瀨屎

食左q call

支持住 會升300點!

準備轉手

上證爆升24點

市場巴

食12格 不過得10手

隻QQ call輪今日個價同323 一樣價... 咁都番到家鄉.

我都係幾手 小注

知你日日數喇

市巴有圖0.23走左

日薪1200好好啦

我16格得五手添

放左繼續升

收錢未

700 牛 50格

出事架麻

袋左先係你

今朝開市入都大賺

熊係咪要收手啦

爺西又開外掛

琴日小注跟左布神賭船call
係咪可以加注

超買 星期一又新劇

巳入牛

唔牛都唔好熊?

轉投牛軍啦各路兄弟

遲少少join牛軍

做一日牛軍

港女真係 升又少過人,跌就跌突

外圍都跌緊 港女大媽可以獨善其身

上證+30

呢個真
所以話做熊軍諗落都有著數

我D熊仔豬晒錢

仲sh緊 QQ，比心機呀企鵝

之前跌太多, 點都有啲技術性反彈... 不過唔會係反彈浪咁解

啊爺做左D咩上證升咁多

上證扯哂旗未洗死住 等陣就唔知

好啦 今日去一去牛軍坐下先

食哂 倉已吉

大戶出手了

３１８ 左右好硬 升唔穿咁

佢扯到咁嘅情況都好似好少大回落

大陸升到咁得半成
可能陣間再爆

今日出關稅

上證大爆發

引牛 陣間就殺返落黎

熊軍會戰勝歸來

上證cls

亮劍了！

上證直上多數直落,
有角度咁上多數都頂得下既

要圖就PM ME

熊得

窄D range咪得
俾6-7格回氣咪得
冇人叫你咁叻set咁闊

清倉 q 加hsi call執千一蚊

個市升qq都 棍落

執20格恆牛收工

雖然食唔到升浪
但吉倉表示唔洗夾好開心

我會等下晝先買

頭也不回 頂住今日爆升600點

阿爺又扯旗

好彩吉倉

棍升

一食就上幾格
叫左大家追蹤止蝕架啦

我唔貪心 27491 就會走

無驚無險

遲左跟布神 不過都汁十幾格

《運籌帷幄－梁業豪》好友應避風頭
《運籌帷幄》港股短期淡勢愈來愈明顯，大市的上升動力因好友對市況發展感到失望而減弱
好

食價食到

一棍上左轉頭就落番黎

今朝收音機都聽到個熊字多過十次

唔敢反阿爺了

熊熊熊

鐵塔大爆升

一開電視 大師講左熊幾十次

左牛右熊

大市成交先百幾億 咁快升百幾點 陣間一嘢打返落黎啦

上證+36

正

你大芋都聽把垃圾鳩UP

預言：下星期起馬升到500點 未必上到28000 睇浪肯定會繼續升落去 QQ比人沽過龍 2000億已經反映哂 消息係唔會影響技術性反彈 熊軍

奈奶走左鐵塔有沒買返

哇屌 大佬請受小弟一拜

升得200

我見到,不過得22手成交到

panic sell, 執人跳樓銀包

靚到

玩call真係驚都未驚過
琴日跌到咁都唔怕
實有個反彈上返黎

Nana 你隻塔好勁ar

跳水表演開始

聽講佢最低位走左.....

琴日見穿晒底都入左call先

哇鐵塔升左10%咁濟, 勁呀

啱啱邊位巴打賣咗8球牛

會唔會整粒低位十字星嫁 有d似喎 唉 今日唔玩

升就升得少少，一趺就瀉到仆街

平安熊坐緊

食完就唔好再入啦

btw,下個禮拜出大量近熊

左手恆熊 右手恆call 迎接一下2000億

要回了

升完 可以熊

想反手

回多D就想牛

有冇靚熊

一開市全部打靶

g持

無

耶穌早晨

有希望ar

仙女係唔會同凡人計較

我唔講我都唔記得有788 call

邊個屌你

想熊

一半

屌又數錢

V彈

燈

free fall

痴撚線點樣可以同一時間玩咁多野

屌你老母西騰訊

平左恆call 執左三舊幾

我覺得佢扮穿唔到27224

原本跟奈奈醬買反手就得

妖股bro 要教學費

你可以選擇唔賣
到期食埋個D行使價

似升定少少預1點後跌

下星期出完近熊先殺上去?

同佢講撚咗啦禮拜二，有資金流入

唔洗一點
依家表現紅燈你睇

有沒有84入了新熊?

QQ 你可以fall返啦

垃圾港女 QQ打回原形

中間位唔知佢想點
睇來今日都係吉住過

我都唔知入咩好

吊 今日睇到哂D轉角但全部早走

屌你老母快撚啲跌啦 跌到10000仲好

跌到$1個yield好吸引

今日有新熊冇人理?

如果再見不能紅著眼
是否還能紅著臉

有咩新熊?

個個玩緊牛唔得閒理

好撚好玩

放左就由佢

又幾時有講過呀

死落去啦QQ

港女真係……

又係跌完之後即刻開市升一大斷去番中間位再妹

QQ廢到

俾人夾緊都覺得奈奈好慘

跌佢老母

我明明睇到星期5主力流出超多
-35872.4

純粹鳩UP下... 覺得12點都未公佈2000億住...

屌！彈完喇？

n ew last name

恆熊+恆call 黃金比例 無敵

新熊都咁貴

期指就轉燈

其實係咪啲大陸佬係哂香港炒昨
廢到咁

究竟有幾ON9先會入59694

下午都唔知會點 玩命

誰人曾照顧我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

Short Call 992,390 呢兩隻股完全無視熊市，不斷升

跌啦跌啦

哇屌想轉燈

咪咁啦 , 入過第二隻啦

死腦彈完？

唔算貴喇

升160果陣入左熊，而家收手

沽壓大到呢

跪啦 臭雞

北水又沽

恆熊有10格

59694 真係熊神

你驚佢唔會跌番咩

QQ 本來想返手,
唔知今日出左新熊 成40格

奈奈繼續努力

好快手，我得6格

QQ 又轉燈

貿易戰來了

係唔係有春江鴨呢?

又要反手啦

Free fall mother fucker

見到歌詞
好想大巴大巴車落去

牛奶奈奈(破產LV3)

食到左牛右熊真係好爽

咁都比我食到十格牛

入下q call先 比哂位

一下子將成個勢夾粗反過黎

qq 又跌

新熊咩nb

啱

今日感覺好撚狗

見底了 牛

G持

唔知講咩咪打歌詞落去囉

你睇幾多分鐘先

夾死人

早走左熊 不過有得食就夠

QQ真係

唔得啦 啲人對個市無哂信心 大彈日都要回港女

算啦佢今朝已經好比力水, 納指跌到咁都仲可以HOLD 到咁多

好彩高位清左倉

268牛應該唔會被殺

屌 今日左一巴右一巴

港股係咪淨係識跌

港證指數有升過咩

same case
我買牛就跌
買熊就升
下次我買咩話你知

狗也不屌

爺爺做咩突然腳軟?

炒頭一陣都不屌？

不如我都話番比你知

準備倒跌

又好

起碼跌多半個鐘先

係咪收到風lunch 黎料

買多小小食一兩格，放左升成10格
但細注既先食到10格

好撚ON9
起碼唔係輸錢先

倒跌
想彈高D 先補番D淡倉都唔得

你就好 我食完嘔番出來

又轉燈

一樣 食完嘔番
當冇入過場

逢高加沽真係無死錯人

318食半，315斬哂

左一巴又一巴蝕錢仲俾人昆左一半熊

爆邊啊唔該

買牛真係玩死自己

睇返頭幾版又話升600又話28500笑撚死我

Same

原本食廿格，走遲咗

好彩走到 如果唔係嘔突喇

準備又嚟 特價牛時段

賺緊廿格無走,宜家要嘔突出黎,爺爺咩事呀

唉屌啱啱忙完miss左個跌浪

Q call入手好時機

痴鳩線又跌

特價牛喎

渣左隻熊幾日 日日咁樣跳法真係心臟病發都似

好彩識加熊

59694熊點解可以升廿格？
諗唔明
有無清可以解答

d反彈一次癈過一次
點做野

你加油

u fat fat la
小心肥得滯個心頂唔住

上證回一半 恆指就回曬 睇黎真係反彈唔到啦 要大插落26600啦

個走勢好鬼靚

睇期指呀

無食牛

0.111入左

自己懶冇搵靚熊 結果成個浪冇食

完美倒deep v 恆指

係，支上影線話你聽冇撚將來

個一刻期先跌120

街貨量(%) 100.00%

撚狗市

又肚瀉

靚咩熊呀捉到路鳩買都20格
利申見阿爺升咁多點都無理由跌到轉燈，無入

尋日都係個個估十二點

街貨量(%) 100.00%
散戶自由搏擊
卷商出唔到真正個個價

好那靚

QQ 穿底

qq 311

100%街貨，班友癲咖

準備穿day low

鑽石能量底

正正經經玩期指算啦
牛熊都唔撚公平

食左30格熊

做咩倒跌？

太貴,我冇錢贏唔到多

熊好貴 牛成本低d

要高J?

期貨唔會穿到268 ？

牛死快D

我都係老麥加大姐

上證出盡力港女都係咁插，molamola

建議大家投身期指市場
牛熊呢D垃圾game

我見啲熊已經唔係貴咁簡單
直頭失控唔貼價
都唔知點揀

本細先焗住玩牛熊

61297 新熊會好D

QQ $310 有500個人排住隊送錢

貪心就收皮

彈唔起 準備再drop

哪有錢

成本問題
1手牛100蚊
1手熊1000蚊
用100蚊搵100蚊
同1000蚊搵100蚊分別

收手抖下=贏

好易全日望住唔敢入

，我期穿27000即開熊

清你串流？
用邊間

其實唔駛日日賭.......
唔啱時機唔好出手

支持 熊價壞壞地
睇位牛算

究竟跌乜鳩呀

唔通三連插

59845都ok

機率問題
1手牛100蚊 我俾人打靶機率高過 1手熊10倍

都好撚貴喎呢隻

14 連插

1001

屌娜星，奶嘢

港股真係好撚垃圾

如果12點侵侵出埋2000億嘅話

同埋起碼大爆邊 可以止到蝕 貴熊就抱住佢坐

睇嗰勢 完美倒deep v 唔洗諗之後實穿埋26800

升返晒 無事喇

[url]69251 [/url]

有無心水呀洋達

引牛

掛住搵月餅, 錯過左完美墜落

有無冰皮

唔通港女表演三連插咁犀利

大班榴槤味

成個過山車咁 最後都係要返回原點

又想買牛
都係唔好諗接刀

富途牛牛

有無手足買盒冰皮送比紫貝

又開始跌

屎要唔要

輸返幾格出去
今日都係收市前入正股坐下算

傻鳩先會反彈唔食
夾到仆街啦

紫巴勁咗好多

個客要我12點前搵到邊到有8百-1千既月餅
酒店D月餅都無咁貴啦

山底入熊夾兩格

幾盒疊埋一齊

In 69251 we trust

5分鐘圖彈極都彈唔上

今日底位, 明日高位

你隻過夜牛食左未

好近wo 一棍就死

我係咁問人啦
酒店通常貴極都係5字頭

提提大家做淡都唔好太大注
唔係一夾就叫春

下午夾淡友

就講就夾

我賣俾佢

一棍

好似想夾返上去
劇本： 12點無料到 下晝喪夾

轟牙又多3格

如果中午無關稅新聞，會升定跌

係 準備穿day low
今日恆指勢要穿26800

268大戶牛 大量盤護住 唔會穿到

會升定再跌

準備升600點
走牛既無決心

好難玩，又怕個2000億，今日又星期5
唔鬼玩啦

係 準備破day high
今日恆指勢要穿27200

個客叫我搵, 佢自己去買呀
我搵唔到呀, SD左幾間酒店俾佢算啦

又撚圖表派

嚟我舖頭

你望真啲 反彈冇力

今晚去買盒冰皮，食住月餅炒期指

個客係澳門

有見過, 七星+禮盒裝

好撚狗
唔郁好過郁
差d斬撚左

detail?

你望真啲 插落冇力

係呀, 得禮盒貴D

你望真啲你後面有人郁緊

坐坐先 午市再跌

今日劇本唔係跌400咩

700

個個一齊畀人夾?
利申: 都被人夾左

上證又又又又又要考驗下2700

平左隻熊算 心血少啲都唔掂

你望真啲你前面有人停緊

係澳門呀
我搵到最貴都係喜來登-月餅連 Tea WG 茶葉禮盒裝每套售澳門幣 728 元起

同canada

隻牛就黎打把了

我地熊軍又然

地心探險號即張開出

原來今朝係逃生門 國家隊幾好人

想即推晒2000億

i say 1 2

屌 條友成句剩係識great deal

Free fall

起碼即係有deal

期指好硬
次次一穿268就有野托返上黎

今朝陪大家刷錢既神牛就快比人劏

久守必失

我都差d 比佢fake 左買牛
好在忍左手

爺西都落緊黎

For American farmers